召集所有yoga fans

見到有啲部都睇到有唔小yoga fans
但又冇開post傾
唔知大家鍾意佢咩歌？

殘酷月光真係好正

推

慢一點
背影

佢唱歌真係好正 但佢講野好鬼小學雞
啲笑話真係唔知比咩反應佢好

仲以為lihkg竟然有人玩瑜珈

我本新想打林宥嘉 但lihkg通常叫佢做yoga

同埋英文名都係yoga

越反越愛

有買新碟

說謊
誘
壞與更壞

說謊

唔係fans但因為佢同我鍾意既歌手好fd所以都會留意yoga,
睇好出年金曲攞獎(但大同都唔弱),
見佢一路以黎既碟都好有質感,
都幾欣賞佢架

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

Lm

成抽毒撚歌

浪費
傻子
勉強幸福

其實佢英文名叫James

壞與更壞係我今年其中一首聽得最多既中文歌

台灣藝人黎講算敢出聲
紅緊果期都服兵役

留名

初頭都覺得佢唱得幾好 但由佢唱完成全真係愛上左

快樂時妳不用分心想起我 難過時請一定記得聯絡我

想到 就 心 酸

傻子

勉強幸福

伯樂
說謊
想自由
浪費
勉強幸福
天真有邪